川普團隊：不管1月6日發生什麼事 都將繼續戰鬥

川普競選團隊律師珍娜．埃利斯（Jenna Ellis）12月16日表示，不管明年1月6日發生什麼，川普法律團隊都將繼續戰鬥。（MANDEL NGAN/AFP via Getty Images）

川普團隊律師珍娜•埃利斯（Jenna Ellis）16日表示，不管明年1月6日發生什麼，川普法律團隊都將繼續戰鬥，對2020年總統選舉結果進行法律訴訟。

美東時間12月16日，埃利斯接受Newsmax採訪時說，「我們將繼續推動這些關鍵的調查，我很高興地看到，你知道，密歇根州、喬治亞州和其它州，以及亞利桑那州開始在他們的州立法機構採取一些行動。」

「這不是一個黨派問題，這是每個美國人都應該關注的事情，因此我們將繼續打這場仗。」埃利斯說，「不管1月6日會發生什麼，我們都會戰鬥，並希望確實導正這次的選舉結果。」

12月14日，美國各州選舉人團投票結束，國會確認拜登在選舉人團中獲勝。

但當天，還有7個州的共和黨選舉人團將替代票投給了川普，一旦川普團隊的法律戰贏得勝利，川普將翻轉選舉結果。

按照美國總統選舉程序，明年1月6日，國會將召開聯席會議認證各州遞交的選舉人團投票結果，屆時參眾兩院全體大會將確認當選總統。

會議期間，議員們可對州結果提出異議，並進行審議，但有至少一位參議員和眾議員提交書面簽名文件，方可執行。

眾議員布魯克斯已表明將反對認證，美國「制止竊選聯盟」15日在國會山召開新聞發布會，呼籲更多共和黨議員加入。目前已有7位議員響應布魯克斯眾議員的倡議。

川普團隊律師埃利斯表示，「作為美國人必須確保這種情況（選舉舞弊問題）永遠不會再發生，我們要確保川普總統一直呼籲的保障選舉誠信落實到位，這也是我們要繼續努力的方向。」

「所以，永遠不要放棄鬥爭。我們為自己是美國人而自豪。我們要確保自由公正的選舉，每一張合法的選票都應該被計算在內。這不應該是個有爭議的立場。」埃利斯說。

白宮新聞發言人凱利•麥肯納尼（Kayleigh McEnany）12月15日也在記者會上表示，川普總統仍在進行法律訴訟，挑戰大選舞弊結果。

外界認為，除了法律戰線，川普還有憲法賦予的總統特權，可以挑戰大選舞弊結果，以維護選舉的公正性。

12月14日，英文大紀元發表社論《在關鍵時刻，川普總統應採取行動》。文章寫到，「如果2020年選舉能夠通過不誠實的手段來贏得，那麼，人們可以預見下次選舉中會出現同樣的事情。美國人民將實際上失去其投票權。」

文章指出，「川普的使命是填補這些缺口，應該利用這些權力，捍衛美國共和國的未來，逮捕那些密謀通過選舉欺詐剝奪人們權利的人。」

美國知名律師林•伍德15日轉發了英文大紀元的這篇社論，他表示，「我100%同意這篇優秀社論中的說法。這次選舉是自由與共產主義、善與惡之戰的高峰。我也100%肯定，川普將會做出行動。他有一個計劃。」

在美國聯邦最高法院11日駁回德州訴訟案後，林•伍德在接受Newsmax採訪時就表示，「有大量的詐欺與非法證據存在於這個國家」，「若最高法院不行動，關心這個國家法治的人就必須行動，那就是川普總統。」

仲玩民用法律？
快啲軍管啦

等緊遲早要還佢地入黎

美國人依家堅持抗爭嘅嘢, 真係黃嘅, 明嘅連登仔, 真係唔應該恥笑

守望
再不可能嘅事, 全世界眼中螳臂擋車嘅抗爭, 我地到依家都堅忍緊, 大家只係靜咗守望緊, 從未放棄過, 係咪?
我支持美國人爭取自由與公義, 如同支持抗爭的香港手足

推

遲啲無左權就好難查架啦

屌，即係放風唔用軍事法庭

用槍保護自己啦

仲信法律 唉

Troop!

推

仲議會，内戰啦。

1月6號做乜事

打啦
好悶呀

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

仲唔向民主黨宣戰？

到時你冇哂權仲查到d咩 隨時比對家屈返你叛國

lost the battle, win the war

Funny，咁睇嚟奧巴馬喺2016年冇軍管再交權比希拉利係蠢得交關

連登仔：侵形勢大好，準備捉拜登上軍事法庭

文中咪講咗
罰你重睇

仲唔軍管都幾撚on9

軍管啦

眾議員布魯克斯已表明將反對認證，美國「制止竊選聯盟」15日在國會山召開新聞發布會，呼籲更多共和黨議員加入。目前已有7位議員響應布魯克斯眾議員的倡議。
共和黨咁多議員 得幾位友敢join

1月6咪過硬

睇完 自

trump唔軍管就打定輸數

軍管係根據2018 果條外國干預選舉行政命令，2016 年有撚咩

都好既
選舉公平係美國民主基石
侵侵唔理輸贏 又多一件功績

失望 呃鳩咗我成個月

過硬

邊有咁講

乜你以為唔咁做純粹因為冇相關法例咩？睇嚟你嘅思維同支那嗰班認為「香港亂局因為無法可依所以要立国安法」嘅共匪一樣
美國嘅公務員，如果認為上司所落嘅order係違憲，唔單止會拒絕執行，仲會同上司打官司。你以為好似支那同香港咁上頭講乜下層就徹底執行？

彿州已表態唔理1月6日發生乜嘢事，只跟隨德州指引

佛德聯邦政府

唔打內戰=放負撚分化撚五毛拉！

照字面睇似1月6打定輸數先會咁講補底

感覺trump營無咩反應

6/1你重有權咩軍隊都唔理你啦

( 仆街咩料 ) 原本國家情報局局長星期五交報告俾Trump, 講有關競選舞弊，忽然間唔交住…

香港人內戰未

岩呀 個律師咁講法同認輸有咩分別

Add oil

選之前：睇吓侵造勢大會幾多人，起碼嬴二千萬票
點票完之後：重點，唔公平！！
重點完唔夠票之後：我哋有大量舞弊證據，法庭一定會推翻選舉結果
法律戰輸撚晒之後：法官都係被滲透得好犀利，而家要軍管重新投票
拜登就職之後：而家侵係放長線釣大魚，適當時候就會行動，將所有叛國分子一舉殲滅

個律師deep state la!!!

唔知等咩
民意就快谷到爆仲唔撳制
係都要沼澤d怪浮曬面先一次過處理？會唔會大貪d呀

信侵冇得輸

Win硬

內戰！

坦克車先係維護民主既良藥

呢個係最好時機 睇下trump係咪真係有勇氣

個沼澤抽到落地核都未抽完

痴撚線 人哋受盡打壓都要繼續戰鬥抗爭落去
連登仔反而冷嘲熱諷？
自命黃嘅仲好意思笑人，到底係追求民主自由定只係自身利益？
定我去咗藍絲論壇？

呢啲叫偽精醒撚
眾人皆醉佢獨醒既快感就透過咁樣而來
但背後就係垃圾廢文

cctoy 炒車炒到係咁FF 黎慰藉自己

師兄唔好咁 大家都需要打飛機 唔好踢爆晒

啲人只係會話人含侵力愛侵力但自己又唔會認自己係撐登做勝利球迷，佢哋笑人其實只係無力感太重又做唔到野只可以笑自己人

勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

Trump dance

讓子彈飛劇情 準備派槍？

第一日上連登?
不嬲勁撚多pr五毛狗

即係想走晒所有程序先? 到時登登都登基，仲反唔反cup到

係twitter 定 個個唔知叫咩野名嘅極右平台戰鬥

好憎啲人以為放負就係睇穿現實

班愛侵力唔敢覆

civil war

What a fighter!!!

我已經準備好內戰。隨時奉陪到底

美國接近一半人支持侵， 但係九成半幫拜登。 套用返嚟香港，呢個落差係咪有啲似曾相識？ 因為獨裁者就會控制傳媒

美國軍隊為美國人民而戰
而唔係美國總統

已經拉到去1月6
咁我就覺得都無咩希望連任
頂多爆出D醜聞咁
或者侵侵多左千幾萬選民 都要向佢地交代繼續爭落去
就算下次唔係侵侵出黎選 侵侵既支持變得非常重要
所以同時有傳拜登陣型想搞到佢坐監

好多真相都係要等幾十年後機密文件解封先知道
trump唔好放棄

想放咗啲美股

Deep state夠狼, 侵唔夠狠, 完

比佢反cup到, netflix又有題材拍劇

可能等埋情報總監份report啩

講左18號出唔到

睇開啲
班友喺屋企打機多
唔知乜嘢叫抗爭

咁幾時出？
係咪玩野無時間仲唔快手啲

成班等運到，嘥鳩氣

你拎把槍去正總未？

你OMDB未？

連登多垃圾、二毛

即係你都等緊運到 嘥鳩氣

天佑Donald J. Trump
所有懷疑舞弊查清楚 冇人會反對

冇可能了

不如認輸啦
Biden普選票贏你成7百萬票
就算有出cheat都冇可能cheat到7百萬張票
不如早啲承認自己得唔到大多數美國人支持啦

望住啲左膠以為自己望緊藍絲
琴日私煙洗哂成個連登呢班撚屌一隻成晚都無出現

咁你做左d咩咁驚天動地？

查完証實有舞弊但過左1月20日 biden照上任

笑死
呢類post咪又係一隻都無入去
同支那笑人有咩分別

拜登據報考慮由迪士尼主席任駐華大使 另或任荷里活製片人為大使

我串緊你呀on9

係

睇哂琴日私煙post同12港人post同拜登post我就知道笑愛侵力個班只會係不利侵post搵存在感圍爐
根本覆黎都哂氣 同藍絲港豬一個款咁

著名五毛Matt_Helders你都唔識？仲叫人覆？你on9？